見到賓穎係咁吹奏高鐵就唔開胃

本身都唔鐘意賓穎
而家仲日日幫口吹奏高鐵
真係好撚嘔心

simon sir

lets go
go 你老母咩go

法官大人！
屌埋你地果份

慢慢

仲播緊